邊啲事實講出黎可能會得罪手足，但對整體有利？

覺得有啲事實手足唔鍾意聽，或驚分化，或驚損士氣 ....

但如果人人都肯面對同正視，就會對整體有利 ....

私了程度
最初私了係因為狗睇住藍絲打人斬人都唔做野
公了無期咁咪自衛還拖私了
但後來藍絲鳩屌 影相都出手私了 為乜呢
宜家已經比對家spin到被私了既人係因為持不同政見就無辜被打
其實blackbloc哂仲駛乜擔心廢老影大頭

好似呢張64被燒死既解放軍咁
如果無現場寫字解釋
而家我地點知佢係殺人在先?

慎入

push ....

好例子

好多人屌個啲話黃店劣質嘅手足

但劣質黃店會畀對家大造文章

話佢地只係希望改善 ....

樓主覺得自己有咩資格話人

道德高地到屌人.係人都識la

人地搵條命博,返黎見到你屌來屌去

咪咁撚自私la.

無法證實嘅警甴惡行

警甴個朵一早臭到佢講嘅嘢唔會有人信
但唔可信還唔可信 總唔能夠當乜都關佢哋事

極端嘅啲例子有辨你睇
一有人自殺就assume係被自殺
但毫無證據support
哩種諗法日子耐咗只會打擊自己嘅可信性
莫講話third party 連自己人都未必會再信自己人

我覺得劣質既自然會收皮
黃色經濟圈唔係講一定要比黃店賺錢，而係要令資金集中係一邊流動，優勝劣敗依然係會有

又或者咁講，係唔係比對家造文章老屈，親自去試一次就知，你話唔想試咪無視，唔需加入批鬥
假如試到係劣質既話，咪當比人呃一次，平時試新野都係咁架啦

唔好再做無謂嘅街頭抗爭
送頭係冇意義
街頭抗爭得益最大嘅就係黑警
有ot錢攞又有後生女可以姦
打咗咁耐有冇任何一隻狗死?
然後有幾多手足被自殺?
佢地係完全nothing to lose
一直以嚟街頭抗爭爭取返嚟嘅好大程度係手足賣慘流血然後俾記者影到傳出去
然後政府受國際壓力
而唔係前線所謂打狗打返嚟
每月3次紀念日抗爭完全係送頭大會 冇任何目的
而家應該係國際戰線嘅時間唔好再迷戀街頭抗爭同狗對峙
當然都會有需要武力抗爭既時候 但絕對唔係今日
例如612 7月1 兩日做完係有實際成效
反觀其他 好多都係為做而做 或者話賣慘

打完呢篇野預咗俾前線巴打屌 但係你地試下博我先

無人幫襯嘅黃店
除非知名度嚴重不足啦
如果啲客個個幫襯一次之後無回頭嘅
個老闆都真係要檢討吓自己質素

咁要等到幾時先可以街頭抗爭？

等解散警隊之後？

留個名

講咗例子
612 71 或者101
呢啲唔做唔得嘅時候
咁先可以將損失減到最少
而唔係而家咁每個月紀念日抗爭

Sor, skip 左呢段 .... btw agger

預左畀人屌，鄧炳強出任警務處處長前根本就要佔機場佔到塞死貨運機場，呢個基本上係示威者唯一一個能夠對準政權既方法黎，因為中共經濟主要命脈就係起香港貨運機場，再講咁多次佔機場從來無一次係好似陣地戰咁損失慘重，唔明點解個陣有咁多人屌佔機場係鬼又叫人唔好佔

當然啦，而家鄧炳強做左狗處處長就唔應該佔，最佳時機係八月至十一月前，而家真係時機已過

Yes。有啲人係上年六月九號自殺都畀人話係被自殺，咁又真係假左啲

好認同 果陣時我嬲到痴線
泰國都有版你睇架啦！！
機場完全係春袋囉屌

我覺得呢個係對方五毛fake news策略黎
佢地對台灣都做緊同樣嘅野

講出黎預左比人屈毛屈熱

體制內抗爭係幫唔到我地去爭取真正五大訴求，因為體制內操盆既一直係政府，我地跟得政府既規矩玩係一定唔會贏，贏到既話當初就唔會有班勇武手足進行體制外抗爭，要求國際製裁權力核心以達致攬炒，同埋大三罷

依家啲人好興一句「同一招唔好用兩次」收你皮 ....

啱，但唔代表唔去係體制內抗爭
體制內一步不讓，先可以令政府繼續破壞規矩，令人民對體制徹底失望，轉而支持體制外抗爭

係武力唔對等之下，你要對班狗有傷害，自身需要承受幾倍嘅損害或後果，事實就係輸多贏少。可能有手足整緊大殺傷力武器，希望早日成功。

街頭抗爭係為咗攬炒，大家一齊冇飯食，唔逼到絕望唔會有咁多人以死抗爭，畢竟人都係自私。

一直唔明點解要逼人表態，一邊追求民主，一邊批鬥人。點解追求自由嘅人唔明白其實除咗你自己之外 其他人都有自由嘅
有啲俾人鬥「偽黃」「奶共」嘅公眾人物，一直以黎都覺得好無謂。
搵人仔有咩問題，講句生日快樂有咩問題 人哋又唔係撐黑警，人哋有冇踩你？有冇話你係暴徒？有啲人保護咗香港幾多嘅重要遺產唔講？
希望大家唔好再鬥黃 屈人哋係藍絲 唔好比較 兄弟爬山 各自努力
有好多但係唔得閒講晒，一個問題 係咪個個要好似何韻詩咁樣拋晒個身出嚟先叫夠黃？

feel 到呢個 post 已經得罪左某啲人了 ....

你唔會控制到私了程度
突然起爭執撚有人得閒同你解釋前因後果？
幾萬人喺條街度你唔幫手打總有人打，你打得輕手總有人打得重手

影相有兩種，一種係光明正大影相當紀錄點知俾人兇，一種鬼鬼鼠鼠專偷影犯法野

點解咁多人會捉影相就係因為佢地唔敢親自去set fd,拆鋪，打狗，但係又想搵個位做啲接近勇武嘅野，所以喺現場影相嘅人自然成為目標

黃店自己圍內一樣要競爭，難食真係搵鬼食

除非本身食開屎，或者買贖罪卷嘅人，食完黃店當抗爭左，兄弟爬山

無罪假定不適用於政權
你唔需要證實，警察有武力，有公權力，佢負責查案，有前科，有動機，冇人查到佢
懷疑佢殺人係好合理，你都唔會證實到

71擺明係專登放水喎Ching

機場DUNKIRK
咁快唔記得
定你係熱狗嚟？

連登一早被五毛泛毛佔領左，方便控制冇獨立思考嘅人

其實你有落場都會知連登係平行時空

唔知有冇得罪班手足
希望冇

佢地只會一直講14年14年
根本冇數據話14年好多手足做狗之後變黑警
個個都話自己身邊有朋友,得個講字
唔通入左做白警要大大聲講出黎咩,喂我係白警啊咁樣?
入到去黃絲拎住支炮可以專登射唔到
入到去黃絲追學生可以跑慢D
個個都話唔好入去,冇一個講得出原因

咩洗腦洗腦
第一次見人打仗唔放鬼唔放針
出左個貼牆白警,出左個飲水SIR,出左個為左唔拉學生專登仆街速龍,出左個PPRB離職,出左個報料比人發現輔警,全部都當睇唔到

非常認同，Fake News只會損害自己嘅公信力，製造焦慮同冷漠
警暴有咁多實實在在嘅例子唔講，將焦點轉去無法證實(可能係假)嘅故仔，只會有反效果，fact check嘅精神去咗邊?

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

連登仔一方面希望有白警打救，近年仲將呢個英雄形象投射去徐步高身上
另一方面屌鳩想考警察嘅後生仔 (唔係完全不可理解嘅，不過更多係打緊想象出嚟嘅黃轉藍稻草人)

但客觀事實係香港政治制度崩壞，警權失衡唔係多一啲白警可以解決

真係好難，難到不能想像

共產黨至所以奪權都係識滲透，做臥底/白警從來唔易，唔可以暴露身份。當然唔好幻想佢哋可以打救你，警察個權力來自政府，來自制度，佢哋要做嘅係情報同分化。

問題係而家比人話劣質餐廳既 都係出名果幾間

真心？白警意識滲透？ 所以去投考？

放針？ 有咩料比到我地？屌，咪撚玩啦，唔撚係信有白警比料呀嘛？

唔好再拎200萬黃打飛機

沉澱過後冷靜過後

好多人如常過日子

2020都仲靠人打救

準備提早比老共收皮啦

講緊呢個民主黨大保長 梁翊婷，又幫撐廿三條嘅鬍鬚曾做助選
又叫人投考警隊

屌你老母，你班撚屌想轉移視線講白警？

中撚哂伏就要認！
呢個先係敵人條針呀仆街！

唔肯面對自既失敗
張所有失敗歸咎係五毛身上

太子出動果日比個D中撚哂啦,仲有狗屋影出黎嘅圖
仲有好多谷都收到狗先知嘅料
上次上門拉人都有谷叫人汁野先
老豆搵仔咁多料,點知有冇白狗放出黎

要停一停再悼念周梓樂喇

認真，人地老豆老母無左個仔。比你個個月提住佢點慘死，其實都好慘

樂仔係需要被記住！而唔係被繼續被悼念

自殺一定被殺
死者一定係手足

成班9on9 兒登仔推推推, 嬲嬲嬲, 黑警殺人

睇見d 自殺案post 9成都係咁

結果係？
拉撚哂 同 死撚哂

唔好戀戰
唔好郁啲就標籤人係五毛 熱狗 鬼 至低限度都要以論點打論點
唔好因人廢言

係以前,好多大佬會叫D細佬去運毒,再交比差佬拉自己細佬來換取差佬既保護傘/線人費

現在既販民會唔會做埋D陰濕野,一面私底下比資金班細路做野,但又另一方面,放料比差佬咬佢地,到班細路比人拉左
，之後又幫佢打官司,跟住點樣聲討黑警濫暴濫權去吸取光環，群眾當然會好認同班政客講既野，跟住到9月選舉就會投佢地，會唔會玩雙面手法?

加多個
唔好造神

白警有冇拉到721 班仆街？
白警有冇阻到手足比人殺，比人老強？
咁大家一齊投考警隊
忠誠勇毅！

我屌你老母啦！
我逗撚緊三萬糧，仲要出十萬OT錢一個月
我仲同你講手足？
捉鳩你個捉呀！仲白警！

梓樂彥林呢
打擊自己可信性？
你對手唔撚同你玩君子喎
你呢d思維左膠黎喎

唔好再講武漢肺炎
根本無証據証明起源於武漢
一講就知你反共 露哂底
為反而反 打擊你可信性

推

所以咪話自己去試一次
信得果d流言既人8成佢係根本乜柒都唔知就跟住批評，淨低2成係5毛

唔願意檢討

笑撚死，唔肯面對味你呢啲
咁多白警放情報出黎，當透明
全世界都會放針放鬼
係得香港人唔支持

呢個係檢討post
但明顯已經睇到有人不願面對事實，唔肯檢討

態度

好多有趣嘅新論點

夜晚要番歸,第二日仲比你去?大把狗守啦

(純學術不鼓勵行動)
不過場革命最有效真係日日叔一燒，會好快贏
完全違反#2嘅觀點

出左個貼牆白警,出左個飲水SIR,出左個為左唔拉學生專登仆街速龍,出左個PPRB離職,出左個報料比人發現輔警,全部都當睇唔到

Total 5個，thanks

白警係唔係要大聲同人講係白警啊傻仔

拉

信有白警 我不如信有耶穌打救
笑撚死，2020都仲咁撚天真

小學畢業未

靜靜地輸咪算 比人屈分化撚五毛好過癮咩

算啦 同你個低能仔講都哂氣毅進程度

赢咗仲使乜抗爭？

唔好再叫人全民勇武
如同叫個普通人打籃球要一下子變到Michael Jordan 咁
反而小隊精英化仲好

同埋成日話勇武有必死嘅決心
我接受有時候係要有激動人心嘅修辭
但都同好多外國例子有好大段距離
言論同行動個差距我諗要拉近返好啲

同埋以不斷行動消耗狗力呢個論點已經打破咗
狗士氣仲係好好 亦清楚自己目標係乜

2020/4/16 — 16:03
【11.10 旺角】港大生等 4 男被控暴動襲警等 今提堂准保釋

2020/1/8 — 16:24
【11.11 中大衝突】五中大生被控暴動等罪 續准保釋 每周報到減至一次 仍禁離港

2019/11/20 — 22:56
【11.18 聲援理大】港隊代表、設計師等 44 人涉暴動保釋 被告投訴物品非身上檢獲

仲有好撚多，白警呀！你係邊撚到呀！

笑撚死，貼張學生証出黎睇下先啦

想SPIN開話題?
我提撚緊大家 民主黨又準備賣香港喇！

白兵係鬼

曾俊華：重啟政改及盡力推行廿三條立法

希望大家唔好到時又話要含淚

全世界打仗都會放針放鬼放間諜
中國都識放共青團係美國
係得啲on9係到講唔好唔好，入到去比人洗腦
身為香港人腦都唔識用
要你講手足做狗嘅壞處又講唔出
一味就唔好唔好，14年14年

觀塘保長梁翊婷又叫人投考黑警
又做曾俊華助選
又係民主黨中央委員

媽，我好撚亂呀

只可以話做得白警
可以俾你升到有話事權嘅機會好細
所以考入去做狗唔好諗你可以染黃班狗
你要做嘅喺爆入面唔見得光嘅事出嚟
預咗喺靠手足嘅犧牲嚟上位

所以其實 turn out 你都會喺個黑警

師兄你精明呀
你有幾心入去
去到最尾，都係圍埋班黑警堆
如果都仲係有心為香港，咪辭職
咁投考黎，有撚用咩！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

我覺得正常人唔會唔講道理
唔會死牛一面頸
但重點係
組織和理非活動先好用TG同連燈搞
連貼連儂牆都無人會係連登搵人
點解火魔rb 搞狗屋又會
明明越高風險應該搵返相識既人做
連登同TG又唔係只得自己人上到
用呢d網去搵人做風險野其實完全唔合理

我不嬲反對係度屌黃店
網上只係文宣評台
除非發現藍扮黃
否則留返版面屌共
唔需要係度屌同路人
真係好差好差黃店亦會被市場途汰

我唔會否定二五仔嘅作用
或者話如果做得好可以直接玩殘班狗
當新屋嶺 721 831 所有細節都爆出嚟
低層會直接俾人拉
中高層都會問責辭職硬
所以其實會俾50萬勇武更加有用

但預咗呢世都抬唔起頭做人
邊有咁多人做到陳永仁

班友信撚埋Ｄ白警理論
一來：有幾多，無人知
二來：望天打卦不如自救

Btw, 下面個post, 自己理性分析,多一個角度提供比大家

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

唔係君唔君子嘅問題
你當然可以繼續怪罪於警甴
但講到尾 你無證據 大家都係得個估字
無嘢可以砌得佢入
將注意力放返喺啲確實嘅嘢度好過

要知道就算黃都有好多唔同聲音
唔係一同連登主流聲音唔同就話人熱狗分化撚

第一，唔明點解一定要勇武抗爭，你話612 71 101 1118等等日子要勇武，我同意，甚至有幾次夢境去埋現場，但其他日子咩住個豬嘴比速龍追九條街其實有咩意思？要證明運動未完/未冷卻？ 值得你用十年時間去提醒班扮訓港豬？憎狗想打狗？又唔太似，明明老豆搵仔大把資料大把機會落手，冇理由等人哋成隊人full gear先打。諗清楚你要打定好戰想打，好似之前個重光仔咁，公海啲人太過份唔代表佢唔抵屌，現階段打根本無意義，本身條街都靜過黎明果排。仲有唔係話要五五波武力對等先落場，但依家話九一八二比都唔過份，落場唔係打狗，只係單方面捱打。有心既，不如操fit自己，甚至google youtube睇下啲槍械知識，第時玩wargame都唔會得物無所用。

第二，一有示威者（我唔想係度講手足）被打就淨係識rtrt好嬲好嬲，其實咁樣只係另類盲目，只係打算向國際線賣慘情。有冇諗過點避免呢件事發生 eg一齊落去放哨？

第三，cctai班八股文奇兵繼續係咁只會成為對家笑柄/令同路人轉去其他平台，咩核彈 推上熱門 XX冇人講 手足 睇到就眼火爆，唔好怪連登點解小咗咁多戰術post行動post，有心有料既一早轉晒場。仲有個peter攞料同樓上鞭人幻想有白警果個 block柒咗唔記得叫咩名，啲鞭屍又唔係高質好笑，又煩，有咩意思呢停課得閒不如做下gym好過啦

utilitarianism

劣質黃店點樣比人大造文章？
我覺得只有連登仔會大造文章
出邊啲人不知幾support
就算食咗唔好食 咪下次唔食或者inbox提醒佢
係連登度屌有撚用咩
除咗分化同趕客真係諗唔到有咩實際作用

你無證據 當然無effect
黑警射盲人 電單車撞人 721警黑合作
哩啲係你有料 有得跟進嘅嘢
點解要focus喺啲得個估字嘅事件上

好似紙房子咁，不斷放假信息再混啲真信息，民眾就好難分真假

當所有人忘記哂所有有可疑既事件既時候 就係佢地可以簒改歷史既時候

哩啲影響力真係只會局限於圍內
深黃嘅唔會忘記
但你將件事同圈外人講 同外國人講
人哋問你Oh is there any evidence?
你就企咗響度

制度使人腐化，唔好罔想

我記得上年六七月，已經有人提醒，唔好同班狗正面衝突，因為雙方武力水平相差好遠
但要等到中大理大事件後，先有多d人明白
真係learn it the hard way

巴打清醒

我地抗爭目標唔係警察 係共產黨
就算要我同班狗扮fd我都可以 只要最後贏到就得
贏左先會有清算降臨
同埋我確信白警唔係唔work
但手足係咁笑只會笑到真係做白警既手足想放棄
連十年既刑期都可以有決心去面對
點解唔可以有決心咁入去做內應

一早咁講 俾佢地屌我散水撚